Now 英超

頭場2630開始節目
陳葦如 何輝 喜般
有廠景 有前瞻

暫時啲製作睇嚟同接收樂視蘇州屎嗰陣一樣廢
轉去622睇 隻藍色仲係好似好似中輻射咁 同底色撞曬色 英文字唔跟英超字體 都係無撚人理